有冇人喺上水附近聞到浸勁怪嘅味

由琴日開始
好似薯仔咁嘅味

邊忽呀，上水咁大